成個上午都唔見有人黑衫白絲，搞撚錯！

條街得我一個咁著，連咁小事都做唔到，仲講乜嘢建國？

傻西先咁著

一齊加油啦巴打